THE IDOLM@STER綜合討論區[134]全日本最大的線上賭場在線啦！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

標題ネタ

性感荷官 陪你high翻天

又課左

新po留名
請多日假打算

天井要靠賭博來掘
希望凜同乃乃快啲有活動

有一千萬可以做到乜

五日後會掘井

腸巨

空姐嫩模少婦學生妹 想玩那個玩那個

今日己經掘左

空姐(友紀)
嫩模(まゆ 美嘉)
少婦(美優 心)
學生妹(太多 唔ＬＩＳＴ

ＭＡＴＣＨ

落雨唔想落去買

うふふ

今年有冇新宿地鐵展同樣的活動?

最已陣

てへぺろ(・ω<)

Lm

4高呢?OL呢?fes C+18呢?

想抽友情10抽唔小心用左送o個10抽

係咪都要用嫁啦今日

唔記得引繼帳號密碼點算好

真係得一日用?

中左張唔想要既

畀返個AC人啦

btw上条春菜邊一個黎

日日reset
唔用都係無

唔想要咪移植囉

最正的眼鏡妹

移植即係點

掉掛?
咁又唔好浪費

眼鏡妹都唔知

而家抽隻princess 返嚟啦
掛機隊你唔洗諗住

套衫好普通咁
不過有ssr點都好過無

老婆>>>>掛機隊 卯月

中佐藤心同森久保就好

suddybb

偽pbb

好靚仔

哪有18你老母

有哂

真 哥時lv見到

宣傳周子bb

咁我即係未見過

suddy正野

你地有邊個唔正？

間條泳衣特別正

藍子boost完變18

好掛住雜巴

雜B訓左

瞓左都可以覆到#1000？

最遲三日後復活

nana要飲橙汁

名符其實
橙

十七歲既代價

17歲唔可以喺usamin星以外嘅地方飲疑似usamin茶

唔係全部歌都可以打直

unit打唔到直架 cfu

逄親fes/月限都實有堆海獅彈出黎話抽到邊個邊個又唔想要咁

！！！

咁多限/fes扮非...

樓上係DD

fail左

和議

我？

冇錯喎

樓下係DD

真係無錯

認咗

中伏

單推

俄妹頭.jpg

單抽中乃乃

我唔知你講咩

嘩嘩

文香，我的幸福

ですです

岩牙

笑了

Event 第2 同 4 mayuP 黎既

成日覺得套衫好強國

冇得飲酒

愈黎愈幼

？？？

還記得72臨井前的話嗎?
。。。。
開大D支大光燈

Co

唔燈:ARISU/千枝/美波/蘭子
燈:楓/ROCK LEE/奏/乃々/眼鏡

PA

唔燈:未央/みりあ/芳乃/輝子
燈:仁奈/きらり/心/拓海/裕子/早苗

特別組合:

楓+心
卯月+MIO
ARISU+仁奈
。。。。

。。。。

老師又中

果d浴衣訓練卡係咪同平時升技d卡一樣？
定係有其他功用？

一開始睇左做

升到技

姐係浴衣係多經得黎又升到技？

好似易升啲

升多D...(好似係)

係畫細咗，因為數值上ナナ同文香胸圍一樣

換個2P色

橘飲橘汁

我要飲橘汁

prpr

SR好難㨂要邊個

後悔當初買帳無揀文香

限件衫真係

楓

預計10月尾復刻

諗緊超得揀唔揀文香好

初初抽番黎覺得黑色唔係好襯
因為睇慣左恒常

依家覺得呢件野係世界級
仲要有正Bug(雖然後尾證實係假)

多到數唔哂了

恆常個件密密實實

依加有得TRAINER溝角色食?
係咪我OLD NEWS左

但係上身線條托晒出黎

幾個月前嘅事

抽埋呢幾日無料睇下點先

係

好難升10技

百
一百巴仙咁食

唔夠訓練卡...
不過好似到月底都會打歌跌?
慢慢儲下先...

ペロペロ

想招FD
734416124
三色/SB隊長

平時有都啲trainer up嘅時間

超得換美雪好定遊佐好

遊佐

LLC

美雪

最強4秒Ｐ+

無位放

遊佐好j

有冇4秒高C

等某人答你

eruru抽月限

想拎去夾賭場Mio 兩張都睇得又打得

ありすちゃん

推到完場

d LLC上哂水?

又準備保底完灰住返工

佢9點先抽,唔洗急

好似上次咁成班人LIVE到爆post

冇

抽唔倒ありす

suddy

楓了

不想活了...
又被人曬卡

你咪都有

key上去的

你上個pool.......

扮

發現大天使應變能力之高...
為人之體貼...
真係

想曬

偽p 2.0

真心...
佢份人對人既感受果D幾敏感...
真係一個好人黎...

來互相傷害吧

做乜勁

幫夏樹提升女子力

早苗杯啤酒

做社畜都係值得既

本身我想搵返PO子 X 雜B張圖
發現今個PO 既PO頭已經無左...

大天使真係好溫柔

わかるわ

大天使是一個好人

楓姐個頭

恭喜恭喜...

連仔都派咭俾我

慘

個POST開始好大陣GAY味

大天使好男人...
又吸引又好人

貴圏真亂

大天使比人前後夾攻頂唔頂得住

上youtube睇人中ssr真係正

加埋宵乙女第六人落去就prefect

鄧佢高興

睇人爆死開心D
1693另計

睇1693果段...

其實D圖係邊度搵
點解有咁多

哥時我同成po人一齊live睇緊

我個D係telegram 抽出黎

整多兩個仲頂得順

有得抽出黎㗎咩

係時候放毒

有bot
Google telegram stickers export 好似搵到

佢抽左成幾粒鐘...好似係？

思考緊點解有一個我一生推，有一個我支持既，之後上面放多個我ok鍾意既...
個意圖係...

5粒鐘
抽到過埋12點DAILY BONUS

真係好慘....

明明放畀3堆人

你要晒 証明你DD

好想快啲十一點呀

屌
陰我

製作人應該正視自己下半身

Prprpr

TP 齊人
剩係睇呢隻已經值晒

拖澟同乃々去行街

拖凛同乃々去行街

今晚要一抽入魂

唔洗講多次嘅

希望抽倒美雪/遊佐 唔洗我咁苦惱簡邊位

72會員傻咗

超得完智絵里
好滿足

恭喜DD

唔

超邊個好

本田未央

你真係難諗D

隨便簡隻蘿莉

唔係LLC

你卯用有哂啦?

留返下次先

假P

師兄...咁樣唔岩數wor...

今次花守bb台詞同埋聲線都騷左好多

唔想知啊
唔好引我抽

社長又鍾意花守？

課到俾銀行打黎問都唔知

DEEP隊洗唔洗放SB?
想組紅VI
有FES卯月 常駐杏/志希/大天使
有冇推薦抽咩技易搭D

謝謝課長令我地有live party 同直mv

你都有份

要
1 SB 1 Deep 2 C 1 OL

我都試過俾銀行check交易紀錄

得愛梨一張sb
睇黎都係玩返3色隊算

多謝巨巨們令我地有更好既遊戲質素

連自己心愛偶像既SSR都無⋯

下 ？

再玩落去都冇2c⋯

大愛包容

冇巨巨課金
我地就冇課金城課金馬車睇

chiu jor mei ar

楓楓鐘意多d人陪佢飲酒

因為果個唔係佢最心愛

製作人應該誠實面對自己的想法

仲有一個鐘

白信封

我試過
挖井個人已經燥燥底
仲要搞住晒

呢個理由幾好

平常心
反而係Cy 送既
係咩都滿足

大家的OO的變成CY的形狀了

No

又幾好聽

官方教你做強者

看破

睇左幾首直MV, 好似怪怪地咁

默默支持？

個個去哂睇香港小姐

見到個do姐就反胃

狗也不睇

不要做擦鞋仔笑到PK

我唔知有添啦，cctvb搵鬼睇

我睇緊日本小姐

無留意，sor

見FB班人屌哂鬼就轉台睇

睇緊神戶day 1
正到仆街

後日加蓮生日
係時候起定壇

我都唔知有

話說今日有生放咩

想睇

好似sideM 冇睇

飯屋係咁俾ゆきんこ遮住

交俾紅一兩兄弟喇

正呀

忍唔住整左gif

好緊張呀

有能

雜巴唔係度, 咁跪邊個好

唔知有+1

又要9個白信封...

im@s是但一個聲優都正過d香港小姐

大天二 澳一都係次選

集氣

我都井過㗎

拜澳一最好

跪左先

拜都要俾啲誠意黎先得架，係咁e燒返幾pack俾我抽，唔係拉埋你落黎

睇住side m pv等10連

發現雜巴

最高のSTORY！

準備番工

充滿腐味

STORY

download 抽下驗血先

發覺CG用物語
SIDEM就story

雜巴

時間だあああああ

Cgss app store上左top1
點解反而完左灰祭先top1
今日出果2隻好受歡迎？

2張SR

完

兩隻齊了

Same

I love CY
CY ho yeah
Forever support CY

10連白信封
假希望都唔比我

4SR

IN CY WE TRUST

COOL 陣又多張SSR

2SR

乃々唔好一路匿喺檯底 出黎見吓我啦好無

mio

剪爆左把神剪cy安慰返我

我都係避一避先

DD凜

最鍾意幫凜起後宮

中完個眼鏡中埋ssr関裕美

又係無留意開既角色,心情好複雜

今日開始留意

你地tg上到？我係咁connecting

加擔當

load乜撚野

中左就唔好要求咁多
唔想要就食左佢

咁又唔好

你就開心死啦

成班歐洲人

agger, 有冇諗過其他人, 你射超多歪哂中唔到想要果隻叫春就正常姐

頂

偽P已經繼承左雜巴....

其實送幾多日十連?

CY 啪啪啪 CY 啪啪啪

雜巴都好似未中哂

白信封

多謝CY

又要等聽日

原來換卡既pt係直接計協力既pt
即係無得好似之前咁為升fans數落sr

明日再努力

琴日先單抽完依加又扮抽唔到但好樂觀

trainer原來派到月尾

真心多謝cy

收島楓20星花守BB嗰位油王要整多6張

Forever support CY

むり

真係想要張PA Deep
隨緣...有就有...無都無辦法...

佛心公司...

多謝CY，多謝CY

可能我入坑未算耐…抽中唔熟既角色會想了解多d
至於心頭好，我信有緣始終能相遇

大空PO的智絵里

恭喜...
周子好女仔黎...
要好好對佢...

點解我藍信封冇紋都有得出

我走走先

係咪唔想出?

又係得D新SR

有紋就一定有 冇又唔代表冇

你指打歌會跌?

之後廿連再中多三張

冇，得個知字姐

恭喜您
周子的魅力是性格，有時間考古研究下佢dコミュ可能你會愛上佢

oic

哭左

Blue Angel

好唔好超隻瑞樹同楓一齊開溫泉旅館

有冇人有save 琴日個選妃表/ link ?

支持

CSL

十卜

哩隻其實乜野黎

偉大既piya大神像

吉祥物

一切的元凶

聽日返學訓教

0違和感

cls一開fb個個免費十連中限
成個畫面好衝擊

me連奈緒張sr都未見倒

周子是個好女孩

奏呢

返學要做弱者

白信封sr 保底多謝cy

水地巴唔似你起碼肯認

7日分母: 2/7

我訓之前既十抽

Pa 4秒高要 みりあ 定 早苗 好

我都唔撚明點解抽張SR都咁難

唔係3 4 5 6 7五日咩

みりあ

得奈緒張sr

補底: 2/5

抱原田歸家睡覺了

落Deep隊既話みりあ總數值高早苗3點咁大把

奏都係

晚安
現在 7xx/10000
免費連正常情況

想加颶颺fd

Event 夜晚冇人打
停左一個鐘個排名又係冇郁過
Chance

睇埋狂賭就衝

頭先又唔add

你太受歡迎 full曬

豬哈開學仲未瞓咩

開下午呀

你又做乜做強者

差啲啲

仲未FC到

因為呢張ナナ個胸畫細咗

ナナ一定要大波!

抽張FES 嚟睇

多謝Cy

歐洲人全面進場

矛呀

玩落関裕美個3d都唔錯

又補底，非洲人都係早啲瞓算

唔中意呢TYPE
好樣衰

偽p

原本想比啲嘢你睇 但個tg死咗

又係重複sr

好過難波

難波>太陽

凜 乃乃 兩母女招技唔同秒數但+% 效能一樣
放晒入隊會計邊個優先?

裕美2d張畫嚇親人但3d套衫唔算差丫
反而眼鏡套衫真係好普通

唔.....響子應該冇咁大

加蓮bb

二個白信封

又過一日

當我冇問過
有D混亂
不過入晒兩隻好似可以搏長開cool focus

有冇人有齊cu4天王 闇版?

邊4隻

相同屬性技能同時發動

1.計最高階效果 相同不疊加

P+/C+
18%+17%+15%+12%=18%
17%+17%+17%+12%=17%

強判/不斷combo
NG技+SR強判+BAD不斷combo=NG技
SR強判+BAD不斷combo= NICE/GREAT變Prefect +BAD不斷combo
SR強判+NICE不斷combo= NICE/GREAT變Prefect

響子 水本紫

仲有2隻唔講得

響子
麻由
大天二
ゆかり

うふふ 搵到你啦

你望下後面

我搵唔到大天二揸刀果張

點解水本係

今日係七月十四呢

你望下後面咪係囉

好想睇下72個手機圖庫

有你張玉照

垃圾笨大

認真咩

好耐未試過協力fc 28

w巨

留意到隔離嗰個好慘

4th出左？

出左啦...

你訓多陣會出埋5ｔｈ

仲未開

冇打兩個鐘…排名冇跌過…

イリュージョニスタ ! 09/04 03:32
2千位：51152 (+10)
1万位：19976 (+21)
2万位：16265 (+17)
6万位：12661 (+13)
12万位：9842 (+17)

イリュージョニスタ ! 09/04 03:47
2千位：51199 (+47)
1万位：20002 (+26)
2万位：16284 (+19)
6万位：12675 (+14)
12万位：9855 (+13)

訓晒

凌晨邊有人打

sideM好撚難玩

早幾日有架

食埋個lunch先慢慢打
廢青時間多的是(比起社畜)

活動第一位蘭子P
班文香P做緊乜

有無人協,無既我打event

睇緊狂賭 早見如果唱歌輸套野可以收皮

嗰位開掛嘅3688pt/hr

雖然都知一直以黎慢慢會進步緊

但協力入街場中tokimeki再一次感受到
不經不覺已經理論fc,
相比當年overload硬接,依加反應得切,左手都靈活左好多

觸

輪換係可以做到, 只打3首唔打encore 464 pt, 當每首歌連Loading 等等2分半鐘, 一個鐘461*8=3688

輪換係可以做到, 只打3首唔打encore 461 pt, 當每首歌連Loading 等等2分半鐘, 一個鐘461*8=3688,

都唔明輪換有咩意思

我近排越玩越差
部機同人既一致性跌左
搵唔返以前種感覺
是但了

正正正正正正Ｔ

小梅好正
both尾城同白坂

上次LV有2個卯月P請假打到LL26同27位

Love Letter 27位喺隔離版係名人

賢者模式

雖然照拜

已經唔想打首event歌

辛苦了
頂埋佢吧...

浴衣trainer好似打groove活動都有唔一定要打普通live?打協力有冇就唔知

Groove 有

之前邊個話得普通先有

暫時我見好似每完成一次Groove 都穩定出一張浴衣銀

同之前d派卷活動一樣啦
除左m+都有
協力都有
順便回樓上
愈多體愈易出high rank trainer
打十體會狂出親密道具

終於打到60000pt
聽朝前上80000pt
準備放工訓

刷左好多

對面係iris既話真係點可能輸
BTW又要買CD

我宜家先7萬5, 見個排名唔識跌就開始懶…

唔係好明？
即係點...

理論上開左學又踏入星期一
大家個衝分速度一定會放慢左
但係都係驚

我諗好多社畜都係會照玩

9up
50體出金卷90%
10體1%
明？

即係完LIVE果時剩低幾多血？

stamina...

喔....我明啦....
即係活動用50體打MASTER...
出既機會多過就咁用19體打一隻普通MASTER

明啦，THX

いいぞもっとやれ

用左七劈先帶到返屋企
一定要好好對待花守bb

屌佢老母次撚次打都差啲死
精神差啲都打pro算

玩groove衰在連打4首 又冇捷徑

用回血啦
我打熟左都可以壓到落10miss 以下

好攰，好花時間

連打幾個鐘, 我寧願帶張回血同盾… 衝groove真係好攰

狂勢回歸

歡迎返黎呀

我連打兩次已經攰到爆

o>
||
|| 依幾行嘢幾乎見親都會甩
o
<o
||
||
o
o>
||
||
o

我係提早少少掃左右

我都係90%係呢D位斷

你搞到我輸左1萬蚊CGSS幣俾大天二

當你連打幾個鐘…你會由佢斷
斷左又唔會死, score仲係S

俾錢啦

搵呢D黎賭

真呀...

潛水做野~

咁呀
掰掰

挽留

o1

社畜們 學生妹s 早

學生妹

社畜妹s

2nd Side 聽得多發覺D音樂幾似心跳聲

儲d唔出名 or 樣柒角SR 唔知有咩用

解晒人數任係未食得升技

移藉

每日嘅人生意義係等11點 十連抽SSR

ME老婆的心跳聲日日聽

無錢

俾FD子話我花守推

你駁返佢話你係DD咪得

隊新co pa上到110

移藉索尼,完成

帶住期待嘅心情

終於8萬pt

有咩用

你可以del game 行返出去 唔送

返學都唔g典打

成個groove已經係炒住過…

cu13秒高超唔超得過？
見佢唔10lv技都cd幾耐下

你阿媽生左你條柒頭出黎都未叫春啦

樣柒唔知有乜用既話
咁你老母生你出黎都冇撚用啦

遲下QnA要大大隻寫表明呢個post咁多位巴打既立場都係希望所有producer會尊重所有idol包括自己唔鐘意個啲

求其S 就算
有時未必有50分

爬文mode: 27名嗰位係kekeke嗰邊有講佢love letter嗰時每日只訓2-4個去打event

呢D 係人類生存既常識我唔覺得需要寫

個位人兄同我一樣有係巴哈貼排位

直接扑佢,依D人冇資格做P,放Q&A有D浪費字數

始終有人覺得二次元既唔需要被尊重
但係忘記自己鐘意既野俾人踩會唔開心

岩岩打完智絵里首歌, 成個人好似充滿力量咁
不過食完飯先繼續

佢好似每次超得好似只超卯月，真係卯月csl

[/quote]
好似中左槍咁

要不是要追分，我都想超廿張卯月返來

尋日20星花守BB嗰位油王話射左八十萬羊仲有八萬石剩
因為sugar heart芳齡廿六
所以會再整多六張

叫CY開夠26星俾佢

每個idol都有自己既魅力同埋人氣
自己唔知就唔好話人唔出名
你咁做只係話緊比其他P聽你好無知
講完 潛水

痴線佬

好似中左槍咁

要不是要追分，我都想超廿張卯月返來[/quote]

冇睇角色profile 而家先知sugar heart 廿六

實釣到你

見到雜總又要拜

又要跪

令澳一輸錢
我好內疚
我要潛幾耐你先唔會輸錢
我潛夠咁多日

係愛呀

我抽到卯月3.0就原諒你

不被原諒了
潛水

本來想講兩句
不過社畜緊好忙

雜巴，不要

DD有咩想發表

唔係可以透過覺醒來攞星？
搞掂呢個先再移籍都未遲？

加推杏

TLDR：上圖

======================================

CY 唔係低能既...
佢推得成個Project...其實真係有一定既心思去做人設...
當然會有D 角色比較出名...比較多人討論...或者支持...

但係其他既角色...都會感覺到CY真係有放個心落去設計...
並唔係求求奇奇整D人落去充數...

佢係針對左唔同既客群去設計唔同既角色...
好似呢度最多既紳士LLC...
青春少女...外向陽光...內向自閉...保守...SEXY...
溫柔大姐姐...女王...搞笑系...冷酷美...
真係多到不能盡錄既類型...

可能果一TYPE 並唔係你鍾意既類型...
但唔代表無其他人因為佢而動心...傾情...

CG入面...唔會有任何一個多餘或者重覆既角色...
我諗果位人兄都係一時口快...先會犯呢個錯...

如果我自己的話...
當初曾經對難波有D抗拒...
但係用用下又覺得無咩野...
直到後來見到佢個聲優之後
更加係有種說不出既感覺
OK...可以話我膚淺....但唔好又屈我DD...

所以呢...CG既角色雖然真係好多好多
要慢慢去認識同了解要花好多時間...
但如果願意花呢份時間既話...自然會係滄海入面找到屬於你自己既遺珠

冗員

難波笑美 CV: 伊達朱里紗 (右)

你地感唔感覺到好女仔既氣色？

Plus push

tldr:加推

同瑠璃子一樣專呃人課金

我發現我依家講咩
都會被人叫加推

瑠璃子正

認同

po埋last呢張

再po真係驚自己把持唔住

Sor囉

劉明

大空twitter就快10萬啦
好感動
等左呢一日好耐 (雖然都係支持左佢大半年多d)

兩個都係歐皇級

你再貼就真係變DD

叫青木哥啲都係好女仔

唔貼...唔貼了

青山呢？

你見到我把持唔住下話？

るる會員

_達

會員就不了，本人就

會員真人都好正

你小心啲 我好小氣

對唔住大佬，畀次機會

Cy 真係永遠唔會滿足...

伊達朱里紗（だてありさ）‏ @_datex_ 13小時13 小時前
更多
あっあっあっ

しゅがはまじで好きまじで嬉しい😭😭😭

我頭先睇到都呆左...

唔意外 lm等青木出手

講撚咗係咁啦.pop子

聽講你中晒兩隻

佢長期歐,會唔會太勁

一上水又多左幾頁

升天下先

每日十抽概念圖

我同你唔同

我係咁

羨慕

㩒錯掣錯評咗 story

有得雜邊個唔想雜.jpg

1st出咗貨

讓比你打
熄左game 食緊早餐

得中間哥首打唔黎

得tokimeki打唔黎

各位加蓮P仲有十個半鐘時間起壇

等欣賞

宮巴紅巴一巴將會於今晚開辦加蓮展

貼圖g chi

ME精神上支持

黑影加蓮

我今晚先去拎4th
1st同3rd遲下訂，2nd可能買2手算

2nd第時飛日本先買
Or叫人幫手買

小梅首密室好難打

已經打到有28lv的27boss

打groove遇到有乜計…唔死已經偷笑

本身見到tokimeki, 比錢轉完見到杏+紗枝, 轉多次出小梅

撞柱

最保險咪一補一盾

撞兩次柱

不過你衝2000真係帶定回血同鎖血穩陣

打得越耐個人狀態會越差

見你咁期待我唯有講
唔起香港咩都做唔到

去加蓮故鄉

每次都睇錯做難笑美波

我有帶
只係見到d notes 飛晒落去打唔到好無奈

Iktf

除咗恭喜之外…

今次可能又要井

In 回血 we trust

JM9

點解groove FC唔計
前後差唔多廿首未FC過今次FC左…

新田美波 V.S. 難笑美波

課60抽
頭兩次都抽中心

你唔要可以比我

ME又被雜了

G chi

今個月係咪應該要趁機搏埋SSS
冇放置隊應該集中打邊首有效率

雜B已經正式強勢回歸

回歸非洲

邊撚個係你老婆

冇1000prp冇得玩

Snow wing
不過打完100次應該會del 驚

連柱都撞唔到
(其實2張都想要 )

想要花守...
但唔想井

心件衫幾靚

下

上twitter睇,真係好正
睇下之後有冇緣,仲有3次機會

然後等待我的是那永恆的白信封

8萬3, 提早休息

主要係條exp bar同stamina bar唔上唔落…
一打要打多5場groove

靠 這個心真是好騷....

打100次都唔識過最後左右左右

20抽，又射落海

打多5場安全d

抽到就fatfat

係唔係仲有3日送10抽？

花守BB年紀輕輕已經配得出呢種聲線
前途無可限量

係,送到7號

Thx...

我寧願早d訓早d起身繼續

休息下,之後繼續

想問下3688pt/hr係咪極限

算...
人要學會自制

而家唔打多5場聽日又要追返5場

希望在11點

即係唔打最後4個鐘要留萬5pt buffer

課就課啦

都有D安慰

社畜而家先食飯

唔啦...
計埋送果D...
要7Packs都到井...
加埋成18Packs...

可以直接食TEA...

大野巴玩左幾個月total課左幾多pack？

我都想要Cu SSR

差15分鐘先tea
係仆野家食緊

等收工

咁直接

學生妹餐

玩左3個幾月...
本身剩係課過新手包...
一直都無再課...
由復刻唯開始...直到今個FES
課左11劈

咁先岩

扑野家D TEA係特別遲...

咁多
我上年全年都係課左8劈

個驚有新手包?

大野巨

復刻唯都唔係好耐之前
11劈

有...
開Game頭7日...
有得超得 + 一張10抽劵
無記錯好似3200円

Nao

仲未諗到超乜好
想TP 齊人就要 加蓮/Nao
想jet to the future mv 齊人要 夏樹
想組隊就要 4秒高 みりあ

利申: DD

所以我地一開頭係極力推薦佢淘寶買3.0限凜

驚下年復刻佢要俾多十幾倍既錢井3.0返黎
大野巴呢個case可以貼QnA提醒各位有心入坑既朋友

我收皮的了
手已斬...

哦

揀最有愛果一個

抽埋呢幾日再諗

CY三個月就將大野巴調教完成

11pack對新手好多架啦

我都係 放置大半年 上年11月尾先開始想課

當時大家既提議
我係好感激既

但直到今日
我都無後悔

始終自己抽返黎
個感覺實在好多...

妃宮巴到底受左咩刺激課咁多...中六合彩？

當年開game冇耐買個常駐杏帳
後尾比我抽返佢出黎
只要有心買帳都抽得返

發現今次event文香(覺醒前)幾襯間房

係咪72 二次發育令你課咁多

起身己經見大家推左10頁

絕版限定真係要靠買

無 係因為之前課緊隻game執柒左
資金轉投cy

絕版智絵里

咩驚

其實淘寶仲有一個好處,就係高機率買到歐洲號
歐洲號同非洲號根本兩個世界,我都曾經有個300抽0ssr嘅非洲號,最後要轉生

文香

我好似上年年頭入坑買帳，今時今日先抽得返張卯月1.0

所謂歐洲號非洲號應該都市傳說啫

岩
運氣真係跟帳
本身歐洲帳3ssr
求其抽下又中埋卯月miku
有個時期我係齊cute ssr

真係有嘅,唔到你唔信

不過今次都真係要停...
之前課都仲係一個承擔心態...

到今日呢張想追既時候...
已經開始有賭仔心態...

一有賭仔心態就註定仆硬街...
經驗之談

對我黎講齊文香就夠, 等限同咲jewel復刻

出現了

賭極最多300
矛事喎

歐盟主席：雜巴

我依家個歐洲號,貼出黎會畀人追殺

預左上井就唔叫賭啦...
就係有種想靠運追多少少會中既心態...
先係賭...

你就好

自己抽返黎 真係最開心
開驚果日自己刷AC 刷倒第一張杏SSR 果種興奮真係

分身黎,正身唔歐

非洲號揮手區

等限文香復刻
抽志希

應該10月底

我個帳上年完左咲jewel 先買
由可以兩pack 齊限pool 變到要井先有pick up

到時我就破左2萬羊既限制

我覺得其實無分歐洲定非洲...
長遠拉勻去睇...其實應該都係差唔多...

有時會好運D...之後又會黑仔D...
我地見雜巴好似好歐咁...
可能佢私底下抽到灰....呢...

到時應該唔駛再做廢青

有時真係唔到你唔信
真係有人特別好運

世事被你看透了

雜巴教我how to be 雜巴

會有既...
不過唔多

又唔見我歐

㳄次除返開都係below mean

我試過40抽4SSR
亦試過240抽全吉

讀心驚黎 愈有愛嘅角色 愈抽唔倒
反而冇咩愛嘅 一車車咁抽倒 1.0 2.0 + 重複

30抽4ssr好似唔算特別歐

唔係喎 我隻杏課2劈就黎

又黎呢個icon

咁嘅話我應該好多SSR先係…

隱性DD

大家都係DD 不用分那麼仔細

過唔過千

係咪因爲你dd

唔止啦

入手順唔係文香第一就點都唔會買

有個問題想問...
放支援果度呢...

理論上有公主就一定係放公主...
如果無公主既話...放咩類型既卡會比較幫助到人？

FES限？(但人地就一定要用三色隊先有用)

個別能力+90%？ (好似又幫唔到幾多)

一定過啦

其實係因為我唔抽卡

又挑起戰爭

誰怕誰

其實玩咗兩年，已經唔會想轉生
冇咪冇，有SSR先叫担当咩

公主>三色>deep=單色

前面入哂宿舍咪第一

公主
Deep

前面賣晒咪第 一

隻限杏舊年同今次復刻 我應該有500~600抽 但乜都抽唔倒

井

我會放三色
同能力就岩洗
你+90又睇色又睇能力

社畜又要去社畜

deep 即係咩？(我一直以為deep即係公主 )

深

即係公主

謝意見...
咁我執執佢先...
Cu隊好似無3色

嗰陣咩都唔識,玩咗一陣就轉生,宜家有得井一定唔轉啦

媽...我好亂呀...

我法國衝二千有啲難度
遲咗兩日

社畜慢行

加油
平均一個鐘2500, 12萬以上應該冇死

一張公主都冇

聽日後日放假會全力衝

任抽喎

會打到眼矇
然後諗緊點解冇得玩放置隊…

首先要有錢挖井...

睇睇下...
覺得我出唔到公主...
其實都幫唔到人

講開 啲魔法卡貴咗

協力？

公主同deep即係邊隻技能

下
Groove放置到咩

放唔到, 所以咪眼矇…

唔係
想幫人推下分姐...
不過我D潛能咁低...
其實都幫唔到幾多...

所以我申請緊張jbc
唔知aeon果張課唔課倒金

又差唔多爆post

公主即係全隊同色就+50%

如果本身玩緊果個已經係用公主做C...
你幫手果張又係同色公主...就會一次推高好多分

IOS唔知...
AN狗無問題...

想問下擔當塊牌, 最後一個係咪300萬

Deep呢

公主即係DEEP，DEEP即係公主
所以我睇完好亂

基本

仲有個位

我頭先唔知del左邊個